當北區友死架，係上火搞我地d街坊？？

上火要人，再轉戰粉嶺間糖水舖

推

上水要人，北區人出動

上火要人啊

北區友出動，今晚到上水粉嶺糖水店

push

今日最後一站係屋企
唔係黃大仙
唔係油塘
唔係觀塘
唔係藍田
今晚完美be water 撚狗
聽日一早有野做
龍翔道 觀塘道 waiting for u
留力各位

口號要用
「五大訴求，缺一不可，馬上回應」
表達俾市民睇，唔係我地想搞事，而係政府不回應造成
繼續光復香港，時代革命既話唔夠清晰易明
希望大家用一用，俾記者記錄低，做文宣都易好多

點解要人？有圖？ 又放流料？

咩糖水舖

Blocked!

圖？